有無巴打飲開黑咖啡

通常用咖啡機定即沖, 同埋邊隻牌子好飲

姐係espresso?

手沖

espresso 係加壓左

用粉定咖啡豆

7仔牌 起我底

要方便就咁飲ucc一罐
要想飲下風味就自己買豆沖
一係去coffee shop飲hand drip
好少飲即沖

Nespresso
間唔時落cafe隊1shot

上網買豆，自己磨，自己沖

用緊moka壺沖

自己磨豆

Long black

Americano

Starbucks americano

咁都係飲住罐裝先, 驚買左機係度懶得沖

行下ok,759有d日本野都幾好飲

用緊虹吸壺

罐裝，即溶個啲點算係飲咖啡...

自己烘埋丫嘛

我有自己炒過豆

罐裝掉左佢啦

只係有咖啡成份既飲品

Starbucks 狗也不屌

起你底不如起我底

買咖啡豆用公司既咖咪機即磨黎飲

Nespresso Roma espresso shot 每日兩杯

用緊個French press 壺hea 沖
一日一杯好正

Ok ucc cold brew $16果枝好淡
M記long black/7-11即磨 今日仲買一送一

ucc cold brew直頭唔似cold brew
當係普通凍咖啡飲就算,唔好比個名呃左

759呢隻好飲，77折大約$8

罐裝黎講
UCC既算係唔錯

7仔好似賣$16蚊，759平咁多，搵日去掃貨

雀巢黑金啦

苦撚到

cold brew

太高難度

Cold brew

由零開始自己種

我有試過種
有朋友係台灣帶咖啡果實俾我
種唔出

好似要成棵樹架喎

咖啡樹大概2米高

懶~ 掛耳包

我都有種過
唔知點解發芽生到手指長就死

幼苗要照顧都麻煩

其實americano 係咪姐係expresso溝水？

咁出面夠膽死amerciano收得貴過expresso 我叫杯免費嘅水自己溝得啦

白咖啡好飲

之前公司啲咖啡豆靚就會飲黑咖啡

茶記果啲就不了

飲開罐裝咖啡

果D屎水黎

你買邊隻

飲檸啡

係咁架啦
Americano都有佢既技巧架

你可以問佢拎水
凍水無問題
但拎全熱水就有機會會收返你 Americano價

平時玩開手沖，最近開始迷cold brew

個比例好緊要，好似係

不過酒吧cocktail咪重痴線，真係冇得咁計

想問大家樂個隻點沖到
我覺得好好飲

大快活

Flat white同超巿白咖啡係兩回事黎

如果你講即磨咖啡
咁係咖啡機即時豆磨

Metoo
Hand drip or espresso 機
虹吸買咗2年但一次都冇用過

我有
Hario

但未研究點用

同意

我平時係就咁叫齋啡 想知佢地係粉沖定豆磨 想知咩豆

7仔買開呢隻 有無其他方便買到既推介下?

超市果D好甜

你試吓一次叫齊啡無奶無糖
你就明佢地入口d垃圾豆

利申:老婆公司有做咖啡

無
我依家住觀塘

貪近

My favour coffee

都算精品

不過可能無小狗咁pro

我老婆嗰d係commercial